Ejemplo de Pokedex personalizado de la segunda generación utilizando W3.CSS y CSS propio. La idea es que cada uno elija una generación y haga el pokedex correspondiente aplicando estilos de su preferencia.